[健身]有冇手足知道呢種水上運動身型點樣練?

發覺水上運動員通常都係個上身好橫,但係手臂唔係特別粗
剩靠做gym可以操到咁?

緊係要操啦大佬
你估佢冇操 只係打波就會大隻咩

但我想知既係..佢同普通就咁去做gym有冇咩分別?
好似會專舉重野定係舉輕D但係舉多D

例如我發現佢地水上運動員D肉有少少軟身,好似byebye肉咁..但係又唔係墜

游水係帶氧為主 淨做重訓唔做高比例帶氧操唔到佢果種

游返黎的，比賽蛙同蝶式都練到

操開水既人唔會有gym room 果隻款

高比例帶氧???